三毛開始亂叫大家爆鋪

只得三間會係必爆
Startb
元戲
優品3xx

咩太古旗下、銀行、vans...唔該你地收啦，得黑警先會爆

Push

推

三毛當人無腦

已知777目標 引人瘋狂爆鋪 爆埋無關既鋪
再叫人割蓆

全部非賭檔嘅恐怖組織地舖都唔爆，唔好再俾藍屍狗渾水摸魚，
全部用強力膠，牙籤，鐵線，超能膠，Epoxy，鑰匙窿實施封印術，
封印術，開唔到閘，紅店一樣無得洗黑錢。

黑裝修 ：福建360，麻雀館，保皇黨，港共政府

紅裝飾 ：即係油顏色、貼連儂牆紙，雜物塞門口，鎖佢大閘。美心，吉野家，starbuck，三中商等仆街商鋪/中資會降落黎呢個等級。

藍罷買 冇變

黃幫襯 冇變

思維要清晰！慎防中伏，及免被歪念撚有機可乘混入群中，趁機蓄意搶掠銀行，及商舖財物嘅搶掠場面，嫁禍畀合理宣洩嘅示威者！
恩怨分明！對「政」還虐！

push，真係唔好亂裝修

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

唔好爆鋪

Vans都叫人爆，唔係三毛就無腦。

所以改為封鎖，封到無得開閘。

［文宣日］放低你地覺得有用嘅文宣

必推 裝修有程度之分

推！

咪on9，必爆係親中辦事處

開多次新po講，幫你推

同意

唔好被憤怒蓋過應有嘅理智！
要防！肯定會有歪念撚玩嫁禍！
否則，歪念撚會得口實而達佢哋分化目的，並會失沉默群嘅支持！

可唔可以加埋中資國企？

PUSH 鋪唔係亂爆
今日俾D共識 盡量做左外牆先 之後結界 最有仇個D先會爆

D

C

富撚？

幫推

小心被帶風向！唔好理解錯法官唔頒禁制令原因

但而家真係跟住佢個劇本走

部分唔同意...
中資銀行係直接打擊對手資金

爆鋪日日爆托咩

唔好亂裝修(住)
文宣跟唔切

心水清

留意香港警察繼續扮勇武挑起衝突，黑警係會李+X嘅鋪都去爆，
前線唔好亂爆，寧願多用膠水封閘。